In de enorme vergulde Venetiaanse lantaarn, verwen van een doge-boot opgehangen aan het plafond van de grote, eikenhouten hal van de entree, de lichten brandden nog steeds vanuit drie flikkerende stralen: dunne blauwe bloembladen van vlammen leken ze, omrand met wit vuur.
